K11入稟禁手辦民女

節錄

K11入稟禁手辦民女

【本報訊】連鎖童裝品牌Chickeeduck繼早前分別被屯門市廣場、荃灣愉景新城及沙田新城市入稟，要求移除商場內分店櫥窗的民主女神像後，再遭另一商場K11 Musea發禁制令，要求移除商場內其分店的小型民主女神像（圖）及抗爭人士公仔等藝術品。

第四次被逼遷

Chickeeduck集團行政總裁周小龍在其facebook專頁上載有關禁制令的相片，表示收到K11 Musea業主要求搬走分店的民主陳列藝術品。Chickeeduck在K11 Musea分店中放置的民主擺設包括數個約10數厘米至約50厘米高的手辦公仔，分別為民主女神像及戴上豬嘴、黃頭盔及眼罩的黑衣抗爭者等。

據《星島日報》報道，K11 Musea商場業主已入稟高等法院要求法庭頒下禁制令，及下令該童裝店移除相關物品，原告為K11 MUSEA的業主HONG KONG ISLAND DEVELOPMENT LIMITED香島發展有限公司。

「只要民主女神一出現，無論（體積）大細都好，就打壓，就要趕走。」。。。。。。。

民女

垃圾商場

k11 musea唔會再去
屌你老母

燒哂佢

垃圾k11

新世界 x2
信和 x1
新鴻基 x1

睇錯幫民女

Send 投訴信瘋狂投訴K11

垃圾場唔洗去

杯葛垃圾場

K11 meusa 一開波就有單大堂中心跳樓
而家仲做埋呢啲19嘢
本身個場又臭香水
樓底又矮勁大壓迫感
仲整到啲燈勁多波波好似蟲卵咁勁核突
搵鬼去

而家d商場簽落嘅舊約咁貴租
如果擺個公仔就踢走你
咁d商舖就識做啦
連傾都唔使傾
換個場
分分鐘減40%租金

仲有信和 屯門市廣場
新鴻基 沙田新城市
唔好漏咗佢地

個個地產商都係咁
之前信和 新鴻基都係咁搞個民女像
全部都係咁奶

Pin this

心諗乜撚野係民女

K11 Musea淨係target離地貴客

心諗咩係民女
不過大家唔好唔記得除咗呢間
之前佢都俾屯市同新城市搞
係信和同Sell HK

即係大陸土豪
佢個酒店都係一樣
定價高到

邊度有民女就去邊度消費

依家個名打響左
工商鋪租金又大趺

應該要搵地鋪來租

冇狗入嘅商場已經算好